［有圖］北京最新肛探 武漢肺炎示例圖

狗仔式得唔得？

扯左

插錯窿點算

XG 過年後都會引入

抽出嚟插過，爽兩次

d靚女會唔會個醫生入左

av題材

拮錯總掣標撚哂shit

冇計啦 鼻腔拭子 係鼻哥撩幾野唔準架
鼻咽拭子 隊到落耳仔咪又係難頂

醫生！你怎麼脫了褲子？

之前返工要做
做左兩次都唔同手勢
一個隊得入好多大概中間左右
一個隊鼻哥好似撩鼻屎咁求其撩幾下

驚隊親你掛 出血就麻煩
所以袁國勇不嬲話深喉唾液最好
不過有D友仔用水喉水玩野

話說有日阿強肚痛要睇醫生

醫生檢查完同阿強講有d嚴重，要用肛塞特效藥止痛

阿強都無辦法，唯有聽醫生講，即場塞第一粒先

佢除咗條褲+底褲，上半身伏係張床，方便醫生從後塞藥

醫生話粒藥有d大，第一次塞會有少少痛，跟住就塞入去

阿強心諗 仆街真係幾痛

醫生之後俾多兩粒藥佢 要阿強返去自己塞

到夜晚 阿強搵老婆幫手塞藥 佢照舊除褲伏低

粒藥係幾大 老婆要用手扶住阿強條腰借力

粒藥塞入去嗰刻 阿強跳起大叫：

「仆佢個街，個男醫生塞藥時兩隻手都搭哂落我條腰！」

插錯馬眼

開返東莞咪得

不雅成份爆標

一定會用錯工具拮錯窿

哈哈，中國岩用啦，大家啱聽話。

屌，GAY POST

肉棒係醫療用具

呢個post 乜撚野事

見到都扯扯地

遲下又話用尿道取樣

立即引入香港
全民肛探

直接拎器官

左膠點睇

醫生好溫柔，肛探時用兩隻手扶住我

好快到香港

頂，好似用個鼻聞吓就Test到

自己把屁股掰開讓我看看

驗埋性病

讓領導先上

呢個姿勢正啲

王浩

用佢條jer塞藥落去
定係
佢條jer係藥

連登臭gay大軍表示興奮

即係護士塞？

全國鳩頭犯下雞姦死罪

個故最後講呢句都唔通順
直接老婆塞唔到
老公叫佢學醫生用雙手塞咪算

啊

想睇袁國勇示範

預言家

係你睇唔明

靚女點算

即場瀨屎

林鄭試左未

做幾千個阿婆阿伯先有個後生。。。

再遲下每個洞都要

林鄭應該帶頭親身做全港第一探肛

基登

快d引入啦，肯定仲多人走

如果唔小心放屁

電腦大爆炸

今次真係泥菩薩探肛

一定有人會亂入

又有新題材

然後柒婆話全港強制拮籮友

存檔死清光

等睇香港磚家示範

注射蛋白質

ISO

條仔好正有腹肌